戒烟戒J同步進行中 求支持

烟三日一包 依兩日開始食少啲
今日食左兩支 食埋依包就吾買
有啲呼吸吾順 心口焗住焗住的感覺

J 平時一日一J 依三日無打
今晚都無意慾打 可能戒緊烟 吾是好舒服

利申 戒甩過毒 烟應該難我吾到 J就未知

一正評一支持

吾可能架喇

点解？

連登有愛嗎

吾你老母

点點你老母

求一正平 有幾難？

支持戒煙
戒J傷身
回頭是岸

戒j？ 難過戒毒

亲 先來一根黑冰😘

支持啊屌

負評比殘體字

( Show Blocked User - 唔話妳知 )
( Show Blocked User - 藍落晨 )
( Show Blocked User - FourWave )
一次過block幾件大陸5p狗 正

( Show Blocked User - 唔話妳知 )
( Show Blocked User - 藍落晨 )
( Show Blocked User - FourWave )

唔評論啲字
巴打戒煙戒成點 嗰舖癮真係會幾難頂
btw巴打加油 皮已正

煙仲食緊 幾個鐘前又J左
兩個字 失敗
不過失敗乃成功之母
俾啲時間我

戒甩過毒咁勁,戒煙有無啲咩方法呀打算？